一至五塞，星期六日銅鑼灣尖沙嘴

一至五要升級，爆地鐵站爆商廈電梯

要真攬炒就要升級